一早講左澳門人高級過香港人

港豬：澳門得賭場 經濟單一化 不可持續
澳狗：人均GDP係香港2倍 世界排名第二

港豬：澳門零確診一定係做假 唔可以學
澳狗：理撚得你 率先同大陸通關恢複經濟

港豬：政府失業人士借錢提供擔保 皇恩浩蕩
澳狗：果然低人一等 我地坐定定係到就有錢收

道理就同連狗好過連豬一樣

澳門合法搞賭 人口咁少 梗係高級D

不過屈係咁細地方 行出行入撞到熟人都幾煩

得60萬人係到用人均GDP打飛機
美國排第3tim, 係唔係澳門>美國?

排第5*

係連登講事實注定俾人屈做踩港撚

人均GDP高代表乜

澳門排第二 美國排第十

(%E8%B4%AD%E4%B9%B0%E5%8A%9B%E5%B9%B3%E4%BB%B7)

香港人劣根性
失業有救濟金一定hea做博炒

香港有消費卷
澳門有
（一早有 幾年前已經派緊醫療卷乜鳩都買到）

問題係 人地繼續派一皮
香港乜撚都沒

所以代表好有錢？

因為澳門全心奶共囉

好過 國際金融中心(被制裁) 咁

要鬥細既話我屋企廁所都零確診

係度認屎認屍有用?出去歐洲美洲一轉睇下有無人識你馬膠 乜鳩就有你份

人均GDP高唔等於當地居民有錢
完

純粹想講澳門模式屌打香港 行得好前

唔洗講咁多 政府年年派錢已經贏咗

澳門人均GDP 人均收入 快樂指數 etc
全部拋離香港幾條街

cc toy就話人均GDP 唔計

好遺憾講樣嘢你，所謂人均GDP,人均收入只不過係博彩業拉高，啲錢都係賭場賺
其實一般澳門人收入同香港差唔多，公務員或者荷官相較高
至於話派錢的確好過香港十條街我冇異議
特首雖然奶共，但起碼會講人話，唔似777咁反社會人格向香港人報復，虐待香港人為樂
利申澳門人

出到外國唔好扮香港人先再講啦

澳門狗真係好撚自卑同可憐
好似唔踩香港就搵唔到自己生存意義咁

港燦係咁

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

分別係特首唔同
柒婆管澳門澳門咪又死
同埋你以錢去衡量人高唔高級嘅咁澳門人工係高啲嘅
以知識文化就算鳩數啦
成班沃門人喺fb啲留言已經唔係錯別字吾系甘牙噶噶噶咁簡單
係連打一句中文字都可以打到1999

澳門有錢過美國

澳門人口少好管理
又冇150新澳門人

已經冇澳門人，已同化

咩叫澳門人? 咪又係支那畜生 不用分那麼細

有淋病 你仲想點?

咩叫人均啊人口少香港咁多 除都除少d啦

搏五刀,派錢都派得on9過人

點解澳門人口咁少

係 澳門同香港一樣有成700萬人

屌打？用埋啲支那字真夠核突

最後一句駁唔到

做澳豬 比做港豬開心一百倍

去到歐美同人講香港人咪得囉on9
我親眼見過大陸人出到外國話自己係香港人

人少地細
舊同學唔駛特登GATHERING, 年中都撞唔少

我支持瘋狂生仔，狂攞政府錢，仔女大就念辨法送出國幫其他國家效力

唔止 150，澳門仲無雙非

澳門已經周街都支那人
利申澳門人

上一代16萬澳葡人袋既係可以永久傳承俾後世既正統葡萄牙護照=全歐盟通行證，根本唔志在賣澳俾中共因為唔鍾意中意果班隨時都可以帶全家族走而家條隊最新已是2021年出世既新生兒=果16萬人當中既子孫輪候緊做入籍，而揀留澳果啲又年年有錢分又有得賭
上一代好少少既港英人袋就袋BC，但一入90年代果班得BNO仲要爭取十幾年到而家先有啲起色
從來都冇得比，如果當年英國都係派香港全民BC，今日都可能冇運動搞

澳門原居民有葡萄牙國籍

始終人均gdp唔反映收入分配，經濟成果未必真係人人分享到

勞工姐 少新澳門人咪算係咁

澳門人全部有葡籍 歐盟護照 想幾時走都得

屈你老母咩，住過澳門真係發覺呢個地方戇撚鳩，買乜撚嘢無

之前想買支結他得少少款，等佢喺香港運過黎又話檢疫又呢樣又嗰樣，搞幾個月都未撚到貨

之後買撚完結他想買個袋行晒成個澳門先搵到個稍為好少少嘅袋，不過發撚晒毛都唔知擺咗幾耐

好啦而家要買個amp又話要喺香港寄過嚟，我屌你老母成個澳門冇人玩音樂？你話澳門人少無人玩音樂都算，我而家要買個耳機出街聽吓歌啫，有冇人可以話俾我知澳門邊度有耳機專門店？即係有過百款耳機嗰啲，最好有得試聽，我係旺角求其行吓都幾間啦